唔開心嘅你 有嘢可以講出嚟 我會陪住你架

無論係因為咩唔開心 我都會好認真咁聽同覆

jj太短得1.2564cm

如果你打過手槍的話，技術上你是用男人的手達到高潮，所以理論上，你是Gay。

你咁認真度到小數點後4個位 睇得出巴打真係幾短 希望你係假膠啦

我都希望我係假膠阿
扯左先6.3312348 cm...

gay都唔係唔開心嘅事

個標題
樓主你當緊兵？

想問下樓主可唔可以私下傾? 如果ok 我留tg比你 thx

我做開兵啊
專業兵～

好少用 @FuckMyLifeGoToHell

Thx🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️ 搵左你

岩岩同keep住見面嘅ex傾
最後決定為咗佢放手
好唔開心

表白衰左，仲未放低

好似遇到player仲鐘意咗佢

鍾意咗個有女朋友嘅朋友
唔想放手

你真係好愛佢...
唔開心一定有架
不開心就不開心 也別勉強的謂問～
慢慢咁放低 向未來出發
有好多人陪住你架

希望你嘅新對象對你好，希望你日日都咁開心。。。

咁你更加應該快啲收拾心情唔好比佢睇死你
唔開心好快會過 唔開心完就會發覺唔開心得好無謂

因為啲咩？因為佢唔鍾意你？

你應該算早發現？打算點
要知道player最後一定會傷害你

絲打你可以慢慢等架 如果真心鍾意
但係望住佢拍拖會好辛苦 我好明白

賭波輸好多

會架佢一定會開心
但係你都要開心
有佢無佢 日子都係要過 所以你要一直開開心心

佢只當我係朋友 ，佢話有鍾意嘅人

覺得自己個樣好唔正常, 好樣衰
唔出聲既神情好似精神病人咁
由於太過self-aware, 我平時都盡量少出聲, 唔想引起他人注意
但當身處人群之中, 例如搭車/飯局/公司, 我都會不停浮現一個諗法:
死啦 我個樣會唔會好唔正常 會唔會好柒
無時無刻都處於緊繃狀態, 係自己一個既時候先可以放鬆

我一向將咁多年黎失敗既社交生活歸咎於自己個樣
我明白: 行為/態度/性格先係討唔討人歡心既主因
但我覺得格硬去扮樂天/扮對他人有興趣/扮活潑好辛苦, 我想做自然既自己
得出黎既結果, 就係自然既我俾人感覺好冇精神, 好唔開心, 神情奇怪
我永遠俾人既感覺就係奇怪既人
無論係新相識既, 定係識左好耐既, 都對我敬而遠之, 而我從來都唔覺自己做過D咩
唯一可能, 就係自己個樣好似忍屎咁撚樣, 把聲又老牛無精神, 俾人感覺好負能量
其實我呢種人可能真係自己一個仲開心

暗戀當左我係兄弟 唉

[member] 女友突然變到好想要獨立既時間，返左工後食飯又成話攰，做自己野又唔覆msg phone call, 但係見面又同以前冇咩分別。check 過全部野，又唔係帽事。女仔真係個依賴度可以變得咁犀利 ？

我扶起你
但係你都要用力捉實我架

我真係好唔願放底，無論點傷自己都可以捱
但我唔想佢再難受，所以先決定放手

咁無架啦 一定要迫自己放低
唔好憎自己 唔係你同佢嘅問題

唉我都明...真係好撚柒慘 明明最接近但係又無機會
最遠既距離啊

長你0.001mm

我覺得你需要同佢傾下大家需要嘅係咩 先再繼續下一步嘅決定 唔好自己一個亂諗

估唔到我都有機會體驗到..

傾過，佢話只係想有翻d時間做自己野，同返工真係攰。但係我忙都會搵佢，佢做自己野就真係可以唔搵我

係放唔低 ，上一次我4，5年先放低。今次愛得比上一次更深 我真係傻仔黎

同一個自知冇可能嘅對象表咗白，得償所願咁俾人拒絕咗，唔夠1個月，佢就同一個我以為交心嘅朋友係埋咗一齊。因為生活圈子嘅關係，我努力咁係佢哋面前扮大方。

我明白付出唔應該望回報，但繼被拒半年後，我仍然會為尼個女仔覺得唔開心，已經搞唔清楚自己究竟係放唔低，定係順遂唔甘心。。。

失去左唯一既依靠

覺得自己冇咩friend
又冇人聽自己訴苦
（純粹唔想將自己啲負能量散出去）
又鍾意咗個唔應該鍾意嘅人
好辛苦

自卑既問題已經大過你本身問題啦
每個人都有自己係社會生存既模式同地位
唔係每個人都係男女神
你辛苦勞力咗咁耐唔係我輕易明白到有幾難
但係你一定比我清楚明白有乜野係改變唔到
你可以做既係改變心態 傻豬 邊有咁多人係靚仔喎
再樣衰都可以活得有自信啦
自己都唔去試下開心 你要朋友點接受你喎

都堅持咗咁耐啦
何況有我 有咁多位巴絲打陪住你 嘻 唔洗擔心喎 我做你朋友啦

你要準備好迎接那個人既到來
攰同痛係一定有架...
但係想救你既人唔會想見到你傷心

所以你要自己撐起自己 增值自己 等佢救你

好多野係自己體驗到之前係唔會有準備...
所以只好強忍住去接受
加油啊

咁你要慢慢習慣呢個模式
因為大家中間仲存在愛

唔好亂諗啦傻仔
知道有人愛緊你就夠架啦
感覺唔到但仲係真實存在架嘛

傻豬啊真係
愛得太深會更苦啊真係

做有咩意思
連笑都唔識笑啦

*做人

你唔係放唔低
只係太想將自己代入個朋友身份到
有一種 點解唔係自己 既感覺

你預咗無可能個一刻開始已經唔係放唔低
因為你預咗自己唔會係佢身邊
但係因為佢男/女朋友係你熟既人

你會代入咗係佢身份而不甘

你要做既係慢慢咁離開佢地圈子

就算你放低 你都唔會忘記呢一種感覺

鍾意左個best frd，抽離唔到

我都曾經多次失去依靠
個一瞬間好似崩塌大樓咁
一直開不了心

好辛苦
唔開心都補唔番血

要學下自己支撐住自己
最可信既係自己啊知唔知啊傻仔

就黎要interview好驚
琴日冇啦啦有另一間公司打黎口頭interview
我仲係另一間道做緊intern 仲要食緊飯
突然叫我黎做個算係正式既電話interview
乜都冇準備就黎in
聽完個電話成個人已經即刻頹晒
而家下星期五仲要黎個更重要既
對自己想努力但又做唔到咩好成績果種無力感真係好灰

咁你今日見到我呢個po就岩啦 係啊岩啊 肥絲捉柒我啊屌你老母

我最鐘意吸收人地負能量

所有人都自私架
自然無人想聽你訴苦架

但係你可以試下同我講架

做人係無意思架啦
又唔係最有才華
又唔係最靚仔靚女
又唔係最有錢

要活出自己人生意義好難架
但係打機都係困難模式先有挑戰性架嘛咁先有成就感

要型比班羸開既仆街睇啊屌

有無可能一齊先?

點解要灰喎傻
你唔係做唔到好成績
而係未派成績咋

要相信將來係美好 咁自然會向成功走架啦

唔知啊 我應該點 求指教

女朋友呢排愈嚟愈冷淡 我講咩都好似死罪咁
問多兩問佢做緊咩 佢就問我問完未
咁我以為佢咁樣係嬲緊 咪問係咪嬲 佢又話冇
叫佢心情好啲先搵我 佢就話唔係心情唔好 之後又話我咩都話佢心情唔好
講好咗去旅行 佢冇啦啦話睇定啲先
係咪就完啦

係其他人面前佢好堅強好識安慰人係個強女人
但係我面前就要我氹要我安慰 好小鳥依人
真係完全無準備會有呢個結果

好難話到比你聽應該點架喎

正常人就會叫你放低既
戀愛中既人點會聽得入耳 雖然之後會覺得自己蠢
但應該都想去追佢架啦

如果佢愛你 你有可能令到佢唔再做player既

我理性咁同你講
你應該要放低
應該唔好再接觸佢
應該儘早抽身
唔好自殘啊

大把人等緊你愛 同愛你

同另一半相處得越耐 就越俾人控制越無空間 好想喊喊唔出

係男人就唔好咁軟弱

正面d去面對問題

你自己都有預咗就黎完既準備
不如早少少去同佢傾

佢唔想散既會肯同你傾

佢想散既
會話你懷疑佢做藉口主動飛你

好頭好尾 兩個人面對面傾啦
做好哂準備 當最後一次見佢既心情同佢傾 知道嗎?

結果始終要接受
而你都曾經做過一個氹過佢安慰過佢既人
儘早抽身離開愛佢啊 我知好難 超難 極難
你諗下咁親咁熟 其實做男女朋友可能會好怪

你可以愛佢 但同樣係兄弟既愛

咁樣好難相處落去架喎

有無一個大家都舒適既相處方法同空間啊?

點先可以令佢唔做player 我而家都hurt到想做player了

我有當面問佢 點解你呢排咁冷淡

佢話唔係啊 咪同平時一樣 之後笑住咁攬我錫我

依家佢瞓又好醒又好 去邊都好
唔係我問佢 佢可以唔講
唔係我搵佢 佢可以唔搵我

佢覆同事仲多過覆我 仲開心過覆我

佢永遠都覺得我出去同朋友聯誼就係出去溝女 我好多年前就係！重點係現正丫嘛 佢每次都用呢類籍口話朋友比佢更加重要！但係一個正常人唔係應該有正常社交咩

要令到佢好愛好愛你 又可能係等到佢玩夠

但佢而家好似已經厭了 半日先覆一次

慘啊實勁辛苦
女朋友唔覆我一陣我都想死
巴打有無打算好認真咁傾一次

無啦，佢話唔會同細過佢既一齊，就算會我都唔敢，好驚無左個好朋友

佢應該係唔夠安全感
你有無方法可以比到安全感佢令佢信你？例如聯誼都一個鐘報到一次

點會冇諗過 日日都想同佢面對面咁傾

望返上個禮拜啲wts sc紀錄日日都十幾頁

今個禮拜幾頁都唔知有冇

唉可憐啊...儘早放棄啦

呢個距離真係好慘...搵過另一個目標轉移你既愛啦知嗎

唔好諗咁多住 可能係呢個星期特別忙啊知嗎
你觀察多一排先 唔好亂諗住

最近鍾意既對象同我講佢黎緊單獨同異性朋友去旅行 覺得灰 但我知自己冇資格介意

呢個禮拜佢返兩日工 之後日日係屋企或者出街

可以有幾忙 我都唔想接受現實

你都知呢...呢個真係幫唔到你
不過我會聽你訴苦架 會試下去了解你

點會屌你
我同你個情況一樣
我都想要多啲安全感唔想佢身邊有男性朋友
但朋友唔係男就係女
都要比多小小自由女朋友

你同時都要同佢講你咁諗既原因
而唔係一味唔開心
知道嗎

辛苦了巴打...好想攪住你比個支持你

保佑我聽日可以見到前度

我由啱啱一齊已經成日型住會散

我盡咗大半年力喇...

我以為自己出左post
點解可能一樣架..

成個人好無力 我又札醒左訓唔番係到喊

晩晩失眠早上9am先瞓到表示好辛苦

爆肺未出院等緊做手術
好痛好悶好想死

分咗手

佢知道我鍾意佢 拒絕咗我
想等都冇得等
日日都好掛住佢 但又唔可以搵佢 好心痛

鐘意既男仔以為我鐘意佢個fd 我講笑話想要手信 佢話會叫個fd買俾我 但其實我係想要你嗰份

定可能佢亦只係當我係普通朋友

佢話比我聽個陣我覺得有d愕然
然後我就扮冇野咁話 喔 咁都幾開心呀
愈諗先發現自己愈介意
其實點解要話比我聽 我唔想知

約左個女仔食左兩次飯
佢好多煩惱好唔開心
但自己唔係一個cheerful或者攪笑嘅人
唔識點去氹佢開心

點解咁想見番佢啊？

抖陣啦攰咗咁耐
比自己休息一下 自私一下
唔洗隨時都咁無私架傻豬
人要諗埋自己架嘛

雖然無實際上既支持
但係我會陪住你架 精神上陪伴你渡過每一個難過既夜晚

好攰

人人都係一個可有可無嘅平凡人
只係差在你接受定唔接受
要有人珍惜有人懷念係要由自己做起
活得有意義有價值自然有人珍惜你
用時間去增值自己
幫下人
學下嘢
要自己將自己打造得不平凡

我同你都幾似
不過我無你咁好會追求完美
同你嘅問題一樣
日子耐咗我就學習到對住唔同人要有唔同定位

要自己搵出同每個人相處嘅距離 介線
唔知對你有無用但可以試下

如果日日都係咁失眠
不如將夜晚嘅時間搵啲嘢嚟做
例如睇書睇戲學日韓英德法文

深夜嘅寧靜會氾起人心中嘅漣漪 波動連貫住不安嘅感情
唔好比自己停落嚟諗嘢
搵嘢塞住自己個腦

哇希望巴打你無嘢
我好彩過你小小未試過咁大獲

記住會有人陪你等你 例如我
可以上嚟傾下計啊

分手心痛人人都會
能唔能夠跨過去？

心痛死...仲要睇住佢拍拖而身邊唔係自己比幸福佢
唔想放手都要學習放手
你好快會發現放手嘅必需

你有無同佢表示過你鍾意嘅係佢 而唔係佢朋友啊絲打？

有情緒病攪到我唔敢拍拖 因為會覺得拖累人
同埋覺得遲早都散 唔俾自己受傷
明明對佢有feel 但因為自卑既關係
講左好多奇怪既野去激嬲佢 對佢好差 想同佢斬纜
唔準自己鍾意佢 但其實已經鍾意左
當然佢而家已經唔會再搵我傾計
但而家個心重係好痛好空 兩個月了

上個禮拜我接受左現實 去左睇精神科醫生

女朋友好似唔太care我

你一定好辛苦好酸好痛
仲要無資格去痛

佢如果係同你講佢嘅煩惱
你亦用心聽
其實已經足夠
佢為你敞開心靡而你又願意聽

女仔其實好多時唔係唔識解決問題而只係想搵人聽佢陪佢講就夠架啦

抖下啦攰就知嗎

你都已經搵咗解決嘅方法
咪即管試下醫生幫唔幫到你囉
你對人真係好
寧願選擇為人好而傷害自己
我了解你嘅用意

記得要依加開始錫自己先
解決咗個病情就要學下愛人 第一個係愛自已

我都係 同你一樣 所以先上嚟開po同大家傾下計
圍爐同我取暖啦

無錯 但我好憎我自己
我咁大個人攪唔掂自己啲情緒
已經廿中啦
醫生好似剩係開藥俾我食
然之後話六個月會好番
但呢啲病已經拖垮我人生起碼六年
我點信佢六個月會好番

我好想試下俾人愛既感覺
你覺得我去睇醫生算唔算愛自己既第一步？
醫生叫我信佢 佢話睇住好多人好番
但我冇咩信心可以打低呢個病
有冇人可以俾信心我

信醫生啦始終佢係專業
你肯踏出呢步已經係愛自己 因為你想見到自己變好
可能你只係遲咗少少去醫 但唔係醫唔到
食藥解決唔到都至少可以控制病情嘛

你有呢個病 經歷既都多過我呢個中學雞好多 一定會更加堅強

雖然我知自己無咁既能力
不過我都想比到信心你 話比你聽一定可以
差在你要自己用力去做好 心態係最重要啊知嗎

唔會無人愛你架
你睇下我呢個素未繆面既陌生人都咁關心你
一定會搵到愛你既人
傻
一定可以努力追番上之前失去既野架

多謝你打咁多粒字 中哂
我愛自己 我要變好 我想變好 撐住呀

我嘅無私係佢眼中只係自私

好自私咁想見 我真係好攰

點樣抽黎 唔搵佢定點

你比佢一個人安靜下啦
你可以做既係話比佢聽有你係到
如果佢想既 隨時可以搵你陪佢
咁就夠架啦

嘻絲打
你一定可以變好架 一個人撐唔住 至少都有我係到

傻仔邊有人可以完全唔依賴人 你講唔講得出例子？
你依加搵到人分享啦～講比我聽 講比呢到嘅大家聽 我地會陪你聽你講

唉繼續落去會好無力架
做幾多都徒勞無功
你要當呢段時間係比你自己休息
之後再決定撐落去定散啦好無

唔開心就由佢唔開心
好快過架啦知嗎

嗯...要保持番一定距離
唔好比自己誤會自己有機會

好掛住兩個人 但無機會(無啦啦搵佢地好奇怪) approach佢地
之前好耐都冇再諗佢地 直至前排某個場合見番佢地 個種掛住就一直係我腦到

苦惱緊究竟緣分幾時到

好難...
佢會成日flirt我
我唔搵佢 佢自動搵我分享佢每日做既野

冇表示過鐘意佢
但有暗示過同佢嗰fd只係學術交流多 但佢好似唔明 似以為我係唔敢應咁

不如我講分手算啦

佢咁樣都係想我講

佢起咗身都唔同我講 唔聽我電話...

最慘係次次同佢想認真講清楚佢都避

有時覺得自己將友誼睇得太重
自己fd唔算多
但係相反佢地就一街都係fd
覺得自己好似好孤獨咁
佢地成日有人約出街食飯睇戲
我就日日毒留家中

可唔可以介紹醫生，比我，認真

你係輔導黎架

你有冇聽過MHA?

我整左條介紹片

打機識嘅男仔由初初純傾game到互flirt....
到而家佢日日都同我講早晚安
但日日傾計內容變左黃色笑話...
佢係咪friend zone咗我

人愈大愈覺得香港好撚唔公平 好撚垃圾

唔好諗啦
搵佢地會奇怪係你自己唔肯比勇氣踏出第一步既借口
勇敢少少去搵佢地
唔會奇怪架

緣分會自己黎架
係你出奇不意既時候黎到既先係緣分
緣分等到既 就唔叫緣分啦
佢會自己從天而降
放心啦巴打

咁真係好辛苦...唯一抽離既方法係搵另一個目標投放自己既愛
我知好難我明好痛
加油啊

SAD爆喎咁
你要比佢知你對佢有意思喎我覺得
有可能佢都鐘意你但佢無自信
主動少少啦 唔好再性別定型左男主動女被動啊

嗯...巴打你諗咗咁耐諗得咁清楚
決定咗要分手都好既
長痛不如短痛

都撐咗咁耐

總之決定咗分定唔分都唔可以後悔 知嗎

我好想攬住你

其實你自己應該都明白要點做
不過你怕你避
唔好咁樣折磨自己啦 比個交帶自己

一個係同性 老師尼 曾經好friend 佢都好錫我 但之前有排唔知我做乜9對佢好冷淡 前排有次重要場合都冇搵佢影好後悔

另一個係異性 佢有女朋友 不過我估大家都有d feel既(佢同人拍拖前我已經覺得系)(希望我唔係諗多左) (我唔會做第三者) 平時都唔會聯絡 好難特登搵佢

每個人都有唔同架
唔洗要迫自己同人地同化
你可以係已有既東西裡面搵到快樂
多朋友唔一定係好事

孤獨唔孤獨都係睇你既心點諗

改變想法會快過改變自己好多 同輕鬆好多架會
改變左再識朋友都唔遲啦~

無架...
同佢講一句唔開心可以搵你 你會陪佢就夠
佢唔想講就唔好迫佢
要比到支持佢

利申我唔熟 你同絲打自己傾下啦

我?唔係啊
我只係一個普通人
係呢個人人都自私理自己既香港
點都要有人去暸解你地既故事 開解你地 吸收大家負能量
只係我咁岩有時間去聽大家講野

同熟人傾會尷 同陌生人又唔會傾

所以我會成為一個無可能影響大家生活
又會細心了解大家既朋友
又可能只係我自私想聽下大家既故事 識個朋友

有睇開啊~遲少少睇下你條片 多謝巴打SHARE

唔係啊
日日搵你已經唔係frd zone
佢會日日搵代表會依賴你 無咗你會唔安落
黃色笑話可能只係佢咸濕
未知結果之前唔好咁傷心啊 會影響自己係佢面前既表現架

香港係真係好撚唔公平 好撚垃圾
我人未大已經有咁既感覺
你大過我一定比我見識多 感受更多...

嗯...搵D話題去傾下?
例如求奇問佢一樣野
開左個頭就好易傾架啦

你講邊個先? 異性個個真係冇乜可能 approach

好阿

多謝你

想知道你既睇法

我怕最後咩都無 即係我應該單方面講一次我諗咩就算?

異性個個算啦 佢會覺得你有機心
老師囉 試下

無人生目標

死啦我都驚 我都成日tum女朋友
呢個我同你同病相連 好難理性咁解答你
只好一齊努力諗方法

嗯 你明就好啦傻仔
提提你 對人好唔洗長期好 只要佢需要既時候對佢好 佢先會記得你

係啊 唔好講想佢點
佢係player 唔差在你一個啦
你想佢改佢唔會改

只要你講到比佢聽你點諗
之後就要睇佢反應架啦
至少佢知你點諗先啊嘛 係咪?

係呀 我都唔諗異性個個 守護下佢就ok
我今年grad 咁啱呢個老師又走 前幾日因為工作關係問佢一兩句 但唔敢講我掛住佢

between多謝ching🙏🏻

人生係無目標 愈推前就愈無
但就係咁先要努力去搵
唔洗set一個好大好遠既目標

慢慢搵慢慢向前推

例如學結他 學法文 學手作 一步一步諗想做d咩 會自然搵到架啦

分左半年 仲好掛住前任 第二個取代唔到佢 不過佢都準備結婚 好後悔無比最好既佢 有無人可以打到我失憶

唔洗多謝我啊
你肯當我朋友已經夠

一齊加油

呢D野我一直冇講比人知 冇表現出尼
見到有人聽真係好開心
ching都有心事?

咁撚自私架...
你愛上咗佢啦已經 傻豬

解脫方法無架
你諗下佢有女朋友都咁識女仔
佢一定唔係好男仔

襯早脫離啊施主

陰公豬....
你捨得唔記得同佢開心既時光咩？
忘記唔開心既部分
將遺憾轉做動力啦

表白自己諗啦
人地幫你決定唔係咁好
唔洗多謝我
當我朋友就得架啦

我都係
所以我同佢一齊個陣會問佢點解
試下諗多啲佢既角度
唔好悲觀住

個個都有架啦
不過我有自己渠道去抒發
我只係想知道大家既故事

我決定照追
唔得最多一拍兩散
唔想後悔

傻 咁你就儘早離開佢
唔好再關心佢所有嘢啦

你自己都知道架 無需要踩落佢生活圈

好 咁你要加油
一定要對佢好 就算唔得都唔可以無咗尊嚴
知道嗎 應承我要錫自己先

大家都明白既

如果可以 我想
我仲好想時光可以倒流
好想返返去第一次見個陣地

斷斷續續同ex拍左4 5年，呢幾日被分手，本身生活都係圍繞住佢，冇咩嗜好，依家無時無刻都諗住佢，可以點?

鍾意咗個一直以爲我有囝嘅人 但係最終都冇俾佢知其實我冇囝 不過已經太遲 以後應該唔會再有得見 我知係自己on9 但係好痛:(

我感覺內心 有個東西被碰碎了 我想找人理論
我像貓哭沒有出聲

見到你個標題已經想喊
陪住我好無

好 加油巴打

頂住啊
巴打要努力撐過去啊

要重新適應新生活
唔可以再咁依賴佢
你都係一個人嚟
無咗佢唔會死架

慢慢搵番新生活啦 加油啊

多謝你呀低糖巴打

我40歲
無拍過拖
中五學歷
做緊文職
月入17,000幾
係唔係應該投胎重新嚟過

唔該你啊巴打!

過去咗就係過去
追唔番加啦

你自己都知太遲
唯一可以做既就係繼續走落去
講完就算啦

痛就會架啦 所以要堅持落去 我會陪你架

我就安靜的聽你貓哭
可以給予我聽你哭泣的權利嗎

好 我應承你我會陪住你
喊啦傻豬

見到你咁打
我已經喊咗 lol
我先意識到我真係好唔開心下

唔係啊
人生唔係同人比較架
有無得投胎你知道咩？
依加又唔係生存唔落去
仲有大把嘢等緊你去嘆架
40歲又唔係行唔郁

比錢去下旅行啦 個地球咁大
屈居係香港做咩啫
人係要享受架 有啲嘢追求唔嚟
但好多景點食物唔會拒絕你

幾多人恨緊既生活等緊你啊巴打
活成點係自己揀架

唔好拒絕唔開心既感覺
去面對佢啊
我陪住你喊

好多問題無得避
喊至少可以抒發情緒
喊完就要繼續努力落去

你如果唔嫌煩可以睇我已讀不回個post

總結嚟講係有個男仔已讀不回我但會有時一齊打機完全無野咁
最sad既係佢竟然開玩笑咁爆我連登名比其他人聽
仲一臉開心無野咁叫我出聲唔好唔講野
我真係好受傷

究竟我係咩嚟 我好想知

我都唔敢開post 一陣佢又睇到
所以只好留言

我有女朋友喇 應該係

唉 但其實係唔值得

早知你爛得可以

我都有女朋友 不過想比個支持你

多謝你 聽咁多負面嘢唔會好辛苦咩
難道要撐何來力氣 即使願意

多謝巴打
不過突然冇咗個依靠啲時間好難捱，又好想去搵佢但驚令佢更反感

絲打我聽到都覺得傷心
我唔係本人始終唔知佢當你係咩

不過你都唔可以太過上心佢
你愈鐘意佢就愈比佢影響得多
喊啦喊啦唔好忍啦傻

希望自己可以快啲搵多啲錢....希望自己可以遇到一個真心鍾意自己既人...希望自己可以快啲瘦身成功多啲肌肉...希望自己可以得到真正嘅快樂...

格劍算

講完佢都係咁冷淡 是時候了

今日先話仲想同我一齊 仲鍾意

如果幫到大家離開負面情緒我會好開心架
無力撐既話就搵人撐住你
無人可以獨自面對一切架

我憎佢點解咁對我

對個個人我都係建議搵多啲嘢做

學下嘢做下嘢充實自己做自己想做既嘢
唔好比自己時間去諗佢

我都係肥仔 我好明白你
我為咗一個女仔 三個月減咗17公斤
但最後被佢好恨好恨咁拒絕咗

不過之後識到依加既女朋友
女朋友我愛你啊

可能有時候唔鍾意就係唔鍾意...
應該係話未遇到就未遇到...

其實我已經為咗自己嘅夢想付上左好大嘅代價..錢呀時間...
我只係撐多幾步...只要我能夠修身修多一個碼..我嘅世界就會改變...我好想出人頭地...

李x儀 我鍾意你！！

格劍不了 祝巴打你搵到自己出路

佢算係外向既人 但同佢啱啱識冇耐

我有再講笑問可唔可以要埋你嗰份手信 但佢覆:"得嘅 會叫嗰fd買多份先" 然後我就冇覆

唔知算唔算係暗示鐘意佢 定係已經表示佢對我冇意思/ 以為我收兵/ 鐘意佢嗰fd

你想做咩我都比你去做
好驚咩都管住既話又好似上一個咁
但可唔可以重視返我少少
我自己一個真係好辛苦呀...

會架巴打
只要向住目標行
中間既過程幾辛苦都好
都會成功
都會值得
你一定得
答應我唔可以放棄

有困難就頂住
向夢想前進

加油

手信同鐘意唔係掛勾嘅
唔算暗示咗喎

如果你話 你個份特別啲 之類 會更加明顯
暗示唔係真係暗
要佢明既暗示先算架

而家覺得識朋友好攰
係U裡面覺得好似好難識到真朋友
個個都表面上好nice但背後就互講壞話
再加上我讀嗰科冇乜男仔就更複雜

20歲仲係A0 覺得自己一世都識唔到女仔

我同你都係一樣...
我都有一樣諗法...
但諗起想佢開心又忍心唔落要管佢

識朋友係好攰
人愈大愈小真正朋友
你一定比我更清楚個情況
我樂意做你朋友架巴打

巴打因爲咩而識唔到女仔？

可能唔夠主動 可能樣衰 好似20年黎都未試過真正去溝一個女仔

好 我會試下搵啲嘢學吓，多謝巴打

Lei幾個月慢慢習慣左有你陪住我
由一開始只係諗住傾下閒計 到之後好似有少少動心
可能一切都只係我自作多情同幻想
係我太無自制力係我太寂寞太易動情
好清楚大家唔會有有結果但總係抱住僥倖既心態
成日諗住啲「可能或者如果」既事
到宜家先發覺原來自己已經成個腦都係你
你做既每樣野都會牽動到我既情緒
慢慢覺得互動已經開始無一開始咁熱絡
亦知道咁落去遲早只會步向終結
我諗緊係咪係時候放手 但我又唔捨得
好想決絕啲 好想放低你
好想放低一段無可能既感情

如果一開始無投入過 咁樣幾好
其實我好後悔識左你

我要既野真係好簡單架炸...
除左少少朋友，我真係得返你...
可唔可以唔好成日要我戇居居咁望住電話
但原來你冇覆到我

嗯...女性朋友呢？
溝女要由識女性朋友 正常社交開始架
唔可以一開始就當人女朋友
同女仔做朋友先 岩先發展落去

但係唔搵就無嫁啦

總會有真心朋友既

如果無嘢做嘅話 建議你一齊打下機
玩rainbow6

一依賴咗佢就好似將自己變做寄生蟲
佢開心你就開心
佢傷心你就痛心
佢唔存在你寧願死

一開始無投入過可能係好
但你唔可以忘記你點解會愛佢
佢點比到開心你嘅日子

要放低都要慢慢嚟
一步一步慢慢行啦我陪你 好無？

我明啊
所以我依加慢慢學習緊靠自己
無佢嘅時間就搵嘢做
整醉自己唔好太依賴佢

咁你都未試過

唔開心就唔好堅持落去
愛人係開心既嘢嚟
心灰多幾次就淡
如果你繼續愛佢
就試下主動少少
唔好猜猜度度佢有無意思
主動少少但唔好表白
留番個進可攻退可守嘅距離

以前可以邊打機邊覆佢
不過依家唔洗lu
仲要慢慢連機都唔想打
只想攤係床到等時間過
諗住sembreak返多啲工麻醉自己算

成日覺得自己好慢熱 同一班熟左既fd 好多野講 但一唔熟講野就好悶 好似變左第2個人咁

唔...其實都可以同佢講下你點諗嘅
我就同我女朋友講咗會比佢做佢想做既嘢
但係同時都講咗我嘅想法 講我點諗
至少佢明白你點諗嘛

有邊個唔係咁架傻
要慢慢改變慢慢試架

咁既情況........
想識女就要慢慢改變自己
試下出多啲社交活動
做自己鐘意既野
咁就多野講嫁啦

多謝你 呢樣野我無辦法講俾其他人知
自己鬱埋鬱埋真係好辛苦
有得抒發下 又有人聽
突然好似多左個伴咁

我都覺 但自己社交圈子好細 讀緊書都咁 好驚畢業情況會更差

首先你要有熱情
你有興趣既野
就會有熱情
同一樣有熱情既人傾計
你就好容易有共嗚

朋友 GET!

BTW 驚乜春

驚左驚右驚前驚後
不如做

嘻 咁就好啦
隨時可以搵我架 傾咩都得 TG搵我囉～得閒就會覆

無錢

搵錢

多謝你聽我呻
其實都頹咗一段時間
講完出來舒服好多

好開心啊我見到自己幫到你 巴打加油

見身邊個個都拍拖
就下定決心主動搵鍾意左好耐既人wtsapp
然後傾埋無聊野 傾得好地地佢又藍剔我啦 唔想放棄呀

希望大學最後一年主動d 唔想A住grad

做錯事
女朋友未原諒我
我好怕佢會離開
我知道錯了

搵個鐘意既女仔
唔好為拖而拖

好唔開心 好想出pool 好想有人陪

但唔知點解自己好似好難鍾意人 中學有個女仔同我講想同我一齊 同佢一齊傾計都舒服 但係我感覺上係當佢朋友

樓主幾歲？

因為唔靚?

都係要同女仔相處多啲先知阿
多啲表達自己啦
同人建立真正既關係

聽歌吧

其實唸返都係

講出嚟會比人屌 不了

唔想放棄就唔好放棄啦
仲有機會架
學習下點得到女仔歡心
唔好急於求拍拖

做錯咩事？

想有人陪我可以陪你
唔好急住出pool
自然會有人出現架啦

傻
唔開心可以講

抄我名...

挽回緊 但每次見到佢啲回覆都好無心機

係咪仲有可能挽回架？定呃自己架

我唔知 不過我預咗唔得

我係咪應該疏遠啲佢...
不過我whatsapp 得佢一個
佢就好多fd

我係絲
我都想知點追男仔
傾下無聊野 佢又會覆我
上次藍剔一次諗住無啦 點知第二日朝早佢又sd左張我叫佢影比我既相比我 勁開心
但今次藍剔左兩日 安慰緊自己佢去左睇波所以唔覆

小天使嚟架你
加油啊唔好比自己後悔

自己接唔接受到結果先

點解要挽回我?(長故事 慎入)

因為呢樣野所以唔開心

好耐冇拍拖啦
成日見到身邊啲朋友係ig放閃都會有啲啲羨慕..
明明自己都唔係話好樣衰..

絲嘅話我唔清楚喎
通常都係我做兵追人 好少被人追
不過有人追 男仔會開心架

佢肯唔肯比你追架？

有邊個接受到分手 不過唔想接受都要接受
我只係唔明點解佢變可以變到咁突然

後悔緊了

因為男朋友呀媽，搞到我唔想再見男朋友
我都唔知點解有呢種感覺，明明係唔鍾意佢呀媽
但唔鍾意佢呀媽又搞到我對男朋友感覺淡咗好多
好古怪 我仲好愛男朋友
但真係一諗到佢呀媽我就唔想見佢

到底我有咩問題 個感覺好1999

我想快樂

我都想知
我成日一啖砂糖一啖屎咁

女朋友同佢啲朋友去咗越南玩幾日 有兩個男仔去 其中一個有女朋友 第二個單身但追過我女朋友
好怕女朋友會消失咗唔理我
唔係話唔信佢 只係我自己比唔到自己安全感
依個問題困擾咗我好耐
有冇巴絲都係咁
定係我佔有慾太強問題

條女同我講話f1比人老強左，我崩左潰好愛佢唔想分手，但一同佢傾計個心就那住那住痛

相信無男人會接受到

佢有冇報驚？係自己飲醉俾人強定點

屌你老母 仲同緊個ex傾計就咪撚搵我啦 唔阻你慰妻呀

接受唔到啲咩 我哋有keep 住whatsapp 同埋視象 另外仲有女仔一齊去架喎

絲打我同你一樣

以前遇過背叛 發覺自己原來完全信唔到人
就算男朋友幾好 都信唔到佢 一直收係心 自己驚自己喊自己諗
佢知我俾人背叛過 話總之我係我 唔係以前背叛你嗰個人 叫我放心信佢就
但係我好無力好攰 因為佢根本唔明重新信一個人對我嚟講係件幾難嘅事 至少宜家我仲未信到 但係我好愛好愛佢好驚冇咗佢 所以一直將呢個負面又冇安全感嘅自己收係心
無論佢做咩 都有以前留低嘅陰影係腦到 諗好多嘢 覺得宜家一步一步經歷緊以前嘅事咁 覺得去到最後會有一樣結局咁 發咗兩次惡夢 兩次都喊住醒 我好愛佢係真係好痛苦

突然發覺自己身邊其實冇朋友，根本冇人重視過自己，得自己交個心出黎對人
覺得好攰了，幾時先可以完全接受孤獨，幾時先可以做到完全獨自生活

男朋友無返工幾個月 佢同屋企人日見夜見 關係好左好多 係好事 但我見佢嘅時候通常佢屋企人都會係到 我並唔係唔中意佢屋企人 只係每次見親面我都好唔自在好唔想處於呢種尷尬場面 我有同佢提過 亦表明想多啲二人世界 佢係有減少逼我同佢屋企人見面次數 但最近佢大部份時間都係陪屋企人 忽略左我 我嗌悶 佢就會話：過黎我到囉 但佢屋企人都係係到嘅

我都係一諗起佢屋企人就唔想見佢 我覺得依家唔係同佢拍拖 係同佢屋企人拍拖咁 唉我都好唔開心開始心淡 分手嘅諗法都開始浮上面

絲打同咗現任一齊幾耐？

叫佢搵工喇 次次拍拖都上屋企好柒悶
上屋企係閒時上去食個飯 同屋企冇人扑嘢用架啫

同朋友跟學校去緊study tour
好辛苦好想走
但仲有16日

試吓自己去旅行

遲下有錢先，想去好耐
希望唔會鬱鬱下鬱出病
一直以黎都冇試過同人傾訴，唔開心都係自己喊
周不時都想打開個窗跳落去一了百了

絲打咩事

紅巴
自己不嬲都係d人地覺得我好樂觀，其實我係負面到仆街既人
我d負能量其實好勁

好空虛
覺得咩都係假

無呀，佢話溫書比人夾硬咩咗，唉tvb既野點解會發生係我身上

其實有時釋放吓啲負能量都唔係壞事黎既
唔好迫自己成日都要開開心心啦
對自己好啲呀

依家報驚仲受理 (好似係）
咁巴打你應該原諒佢喇，佢畀人老強都好慘了
過咗去嘅事 隨風吧

會既

不要相信愛情

過咗太耐，同埋報驚佢屋企人知會打死佢，我無嬲佢，但個心就係好唔舒服

我仲安慰返佢，睇落無咩事，但其實不知幾心痛

巴打平時應該喺朋友圈子入面應該係開心果角色
負責搞gag/俾人笑做柒野嗰type?

強姦冇追溯期
唔舒服就一定喇 唯有唔好畀哩啲嘢再發生
佢走得返出嚟，仲對異性有信心係好事
巴打加油
Btw 佢肯畀你屌？

係

未問過，但佢講得比我知應該都唔會拒絕？

我同你都一樣 想搵個人認真傾下計都難
自己成日放負 驚同人傾得多怕左我
唯有間唔時扮下on9開心下

係，自己一個人個陣係咁亂諗野，係出面又要扮on9，有野都唔敢同fd講，覺得好怪

一齊幾耐？
搵次有機會獨處 or 情到濃時睇下佢咩反應

所以自己一個時 我都係做下其他野
唔好比自己亂諗
試過就算同fd講左 佢都係hea應
都係要睇下對方係咩人
可唔可以交下心

半年，香港地真係想搵個獨處𠶲嘅地方都無，btw已經約左佢去旅行

佢地應該會當我講笑

做開小丑
由細到大都係呢d角色
根本就唔習慣認真同人傾訴，人地都一樣好少認真搵我傾心事

一年了

咁去旅行個時睇下點
佢之前拍得多拖？除咁老強 仲有冇其他性經驗

佢話無了，所以如果唔係個次，我就係佢第一次

啱，所以同佢地傾係無用

老強係幾多年前 你肯唔肯定佢走過咗

都5 6年前 我唔知，我都係啱啱先知呢件事

你地唔介意嘅話可以話我傾下

點解你唔講大話呃我呀，我寧願一世都唔知

同埋自己都有少少大男人性格
唔會點樣向人地表露自己軟弱一面

佢都係信你先話你知啫巴打
你唔好喺佢面前提起了 佢好需要你支持

明白，多謝你地呀巴打們，雖然唔係傾咗好多，但係係第一次同人傾我嘅心事，已經舒服好多喇

係呀 就係咁所以無同人傾過心事

加油 努力行落去 唔好少少事就嗌交 講分手

我個fd又係呢種性格，佢仲要比最好嘅fd派帽，係我地面前無野好開心，但個心一定好辛苦

真係好苦
諗諗下好耐冇喊過，亦都好耐冇真正咁開心笑過
如果有女都還好，可惜我乜都冇

我會㗎喇巴打，連登有愛 多謝你地聽我廢up

加油ar巴打💪

叫完春，訓了
多謝巴打陪我嗡
你都加油，每段感情得來不易

中意咗一個男仔一年半 中間發生好多事 曾經差啲一齊 比起我啲ex 佢仲令我放唔低 我真係好中意佢 有啲人 放唔低就係放唔低 我可以點

我指唔挽回嘅話 你會唔會接受到自己無努力過
無人接受到分手 點都痛架
但差在肯定唔肯去面對

你無問題啊 有問題嘅係佢阿媽 如果佢正常你都唔會咁諗啦係咪
愛男朋友就一定要面對佢阿媽
呢個問題無得逃避
同男朋友傾下點面對啦

你將會得到快樂的巴打

唉 好亂 就係唔知努力完有冇結果 不過應該接受唔到
女人啊

唔...絲打有幾熟個男仔 介意講多少少嘛？

無啊你無問題
幾愛女朋友幾信佢都好
咁樣好難有安全感
人人都會驚女朋友突然間消失
好正常架唔洗自責

你愛佢就點都要接受架啦
巴打TG搵我傾一傾
我特別想同你傾一下@FuckMyLifeGoToHell

岩啊講得好
屌佢老母 有火係好事嚟
對往事唔斷絕 對下一個好唔尊重囉

但真係好難放低ex 嘛

可以 但係對下一個唔公平

放低咗就唔會唔公平喇

我明啊
我女朋友同你一樣一開始都唔信我 因爲之前嘅經歷
但係因為一個愛字令佢慢慢重拾信心
要慢慢嚟架我明
你肯去信 已經係好開始
傻妹 唔洗急住信喎 慢慢嚟啦

無人完全孤獨架
呢到好多人願意聽你講
知道嗎

唔...有無比男朋友知道你諗法啊？

加油頂住啊

巴打同我傾is ok
我可以做你朋友架

只有自己係真同埋可以信
無力抵抗的現實

我同你一樣啊 可以同我傾下交流下

辛苦了

真係會咁諗咩
好多時現實係殘忍但一定要面對
因為係成長的過程嚟架
抒發下啦係到

放唔低就唔好放低
深深記住佢 再一直將佢作為自己動力
唔一定要一齊架
有遺憾都幾浪漫啊

女人真係好煩架屌
不過令人又愛又恨 唉

難 但係唔係唔做先 ？
係男人都要面對架啦
你又唔係做唔到
我陪你慢慢放低囉
唔好急

遲啲問下fd 意見

好開心除咗我仲有咁多巴絲幫大家 連登有愛
你地睇吓咁多人關心你地

覺得有機會 但又覺得冇機會挽回
明嗎

其實明知無機會
又想比希望自己
我明啊
點都唔想放棄

呢句可能唔岩聽
但其實你只係呃緊自已

唉 我都唔知 好辛苦

唔開心係諗唔到嘢架
抖半日先再思考啦

只係氣餒

最近鍾意咗個女仔 其實佢應該就知我係同佢示好 但佢又好似無點避開我 依家又唔嗲唔吊咁 唔知點進一步好

在乎的人面前，我有玻璃心
點可以變鋼版

女仔好鐘意呢一種關係架 有人錫又唔洗負責任
記住佢唔一定鍾意你
亦唔係一定唔鍾意你
要慢慢令佢都對你產生依賴
唔好單方面對佢好
唔好太快ff拍拖住

有需要變鋼板？

最美的愛情 回憶𥚃待續

太在意對方 每一句
亂諗野

絕症, 冇得醫, 日日吊住條命, 可以點?

絲打咁早起身
其實同佢呀媽互憎緊對方
都幾尷尬，你覺得係咪冷靜一排先修補下關係
雖然我真係憎到佢呀媽連接觸都唔想接
但冇得揀

姐係我要keep住咁 等佢依賴我？

回憶總是美好的

對我也是 我懂
諗得多嘢會唔開心 又抵制唔到唔諗
我都想知點解決 唉

人人都會死架
好多人活到90歲都無意義
亦有得20歲命都活得精彩
係睇你點揀架咋
自己生命係自己決定點行架

巴打我知你好辛苦架
但你都可以揀活出自己嘅路

同男朋友傾咗先
唔洗急住 睇男朋友會點做

係啊 慢慢培養感情啊 唔急得架傻

樓主
如果你有個fd性格有問題
同佢做fd會令其他fd遠離自己
係咪應該慢慢疏遠佢

我會試下搵出一個共存嘅方法
如果真係無 我會衡量自己點樣做到同其他frd一齊而唔冷落佢
同埋我會搵方法幫個朋友 佢唔肯改嘅就無法啦

上網找到試下先

容易「心碎」的人總是有一些共通點，包括太看重自我、過度在意外界的評價、自卑又自傲、追求完美、悲觀主義

建議，要學會接納自己、認清自己，面對自己的不完美，思考如何糾正它而不是回避、視而不見，才能獲得心靈的成長；也可以尋求他人的幫助，不要羞於啓齒、悶在心裡，向朋友、親人傾訴可以有效緩解負面情緒。

頂 絲打真係同我有啲似
我喺男朋友屋企又係處於極尷尬下
大家性格、價值觀唔同，火星撞地球

佢呀媽好鍾意家庭樂（但出親都鬧交收場，都唔知扮晒溫情做咩 ）
我男朋友就唔想出，佢呀媽就成日借我過橋，
咁我冇得拒絕佢呀媽架嘛，搞到夾喺中間好難做
同埋其實我都係一條毒撚，想兩個人褶埋多啲

最近又同佢呀媽間接鬧大交
真係好唔想再見到佢，
唯有叫男朋友得閒去下我屋企，再唔係出下街
總之唔想上去了

唉好辛苦
千祈唔好單數人去旅行
血與淚的教訓

自已都唔係真

嗯...咁要搵一個願意聽嘅人
例如我啊
我肯聽你講架

因咩解究連自己都唔信啊？

被冷落的一隻小羊仔

返黎應該冇朋友做

嘻 我陪你傾計啦

同男朋友成日因為同一類型既問題嘈交，好似攬住個計時炸彈咁
唔知道應該點解決

下個禮拜仲plan咗三條友去倫敦玩一個禮拜
掘個氹俾自己踩正on9

自己一個人去溝鬼妹

溝通係最佳方法喎
男女朋友有咩唔講得

介意講下咩類型問題嗎絲打

屌我真係有諗過
睇吓自己幾時頂唔順同佢地講分開行算

用apps食鬼妹囉
同佢地講有朋友都係倫敦 會自己搵佢地玩囉

一個人去旅行好自由架

睇下你哋願唔願意去改變，唔改就慢慢磨到淡 最後分手

係仔都唔想自己女友畀其他仔𥄫
絲打咪試下着返短袖
不過你男友又唔應該黑曬面嘅
應該好似我咁 掉鳩曬佢啲暴露衫is ok 等佢想露都冇得露

我同你男朋友一樣架喎頂
我連女朋友着露腰衫都接受唔到

我地唔係唔想你着
只係身為男人
我地自己知道男人會用咩目光咩心情嚟望你

就好似女人唔會明狗公想溝你 會當人真係朋友
但男人就知埋得身一定有意圖

因為男人全部都無分別 自己最清楚
不過唔識點表達 只好嬲你 其實係嬲其他男人

少啫唔係無 中間有愛就可以啦

拍左5年拖 最近分左手
煩左ex一個星期
想一齊番都唔得
應該都要放手
初戀真係好難行到最後

咁諗啦 本來成日聯絡係bonus
依加只係掉轉傾少啲
但唔係永遠架嘛
咁你都算多咗時間做自己嘢啊

係架絲打你都知呢
男人其實好小氣好小學雞架
一係問清楚佢底線囉
咁至少你唔會踩到都唔知嘛

又同女朋友嘈交

好辛苦啊聽到都...5年
不過巴打你都叻仔啊識諗
咁快明白咗無可能
你更加要主動去放低 加油啊我會一直支持你

嘈交係溝通嘅過程嚟架
快啲去氹番女朋友啦
聽你咁sad都知唔係女朋友錯架啦

我就唔會嘅
朋友唔係男就女架啦
雖然女朋友同男性朋友單獨出街我會介意 但都會接受
同男仔傾計無問題喎其實
當然最理想係唔同男性接觸 不過我知無可能架
你男朋友咁大個應該更加識諗喎

根本係佢無自信 所以先會做咁多野控制你

傻豬仔
所有嘢都會變
接受變先會成長
成長當然會痛
痛完會更堅強
強大先有力前進
進步至係你目標啊

依賴人嘅同時要學識依賴自己

快樂會唔會由天跌落來？

人生既意義係乜

ex覺得性格唔夾
我覺得可以一齊行落去
但佢唔想再忍
自己朋友少
冇左ex 生活應該都只剩下工作

佢一年內得罪咗兩班friend
如果自己一開始唔係鍾意佢可能唔會咁辛苦
夾係佢同啲朋友中間好辛苦
好掛住以前中學成班on99咁生活
入到u第一年已經搞成咁
之後幾年都唔知點算

呢 d 擺明叫唔夾

咁巴打有咩意見

就咁聽都覺得辛苦
仲要唔係同住都咁

唔會啊
所以要抬起頭望住佢幾時到

係呀

呢個情況 一係你就佢 一係佢就你
但係你要有心理準備 結左婚都係過住呢種生活

咁佢都幾大男人。。定係未拍過拖 靜係識 ff婚後童話故事個類人

好努力係痛苦中行過每一日 期待快樂終會出現 望左幾年都搵唔到

相處到咁何必呢
咁樣唯有見少d，放假先好見

單身之後就好難識到女仔，公司又冇咩異性
平時一個人起屋企或者返工好悶

唔嘈交有邊會唔好 正如結婚時個個都山盟海誓啦

着緊個個係會hurt 啲
你想冷淡啲 令佢着緊啲嘛

閒偈冇問題 最緊要識避忌
不過聽落你男友係小氣啲

唔係話信唔信

點解話自已都假
因為對好多野都無咩歸屬感 聯繫感
無擁有 或者被擁有
好多野係自已生命入面都好虛幻

拍拖方面
自已好似唔識再鐘意人
亦都唔識點同另一半相處
信唔到呢個世界有唔偷食既愛情
同埋有少少唔想拍拖
本身已經係毒撚 要預左孤獨終老

朋友方面
識我耐又熟既會知我性格係外熱內冷
所以熟到一定程度之後
可能人地唔會想再同我熟落去
所以朋友幾多 酒肉朋友唔少 真心朋友都有
但係唔會有真係明白我 又講到心事 既好朋友

屋企...由細到大都覺得自已係一個人

分手掛口邊 成個小學雞咁

維持着熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

或者床上一齊尋開心

好痛 好耐未試過咁痛

床上運動完起碼有幾日和諧 所以唸唸佢

知道自己要retake 二科

講咗了 全部都完哂了 佢覆我一句sorry 我覆嗯 之後就無啦呢世都 由始至終我都唔知佢係咪player 淨係知個心好痛 對其他人無哂感覺 唔相信感情呢樣野了

究竟點先可以有拖拍
落街食個飯都可以諗起以前一齊食飯個陣
點解 究竟我做錯啲乜 點解唔要我
點解同我一齊之前唔好好諗下係咪真係鐘意
毒女點先可以識到男仔

樓主幾大，因乜開呢個 post?

同你情況一樣 真係好難磨合 最後都係散左
但散左之後發現除左唔捨得佢之外 個人真係冇哂壓力開心返
依加退後一步就發現 拍拖拍到個人咁壓抑我寧願自己一個人
應該搵一個都痴身都會花多d時就間係你身上既人 而唔係逼自己改變

[member]我覺得我就係係呢個交叉點 唔知我地會唔會有一日變好 定係跟本分開先係最好 我好似好努力改變自己維持一段唔令我好安心嘅關係[member]

其實應唔應該將日常點滴都講比心儀女子聽 當交流傾計

明暸佢唔鍾意我 但仍鍾意佢

打波但D隊友唔太上心
自己好想進步想認認真真打好D
但睇唔到佢地團火
好似得我自己一個抆住呢一班人
吃力不討好，有好幾次都想放棄
成日叫自己諗正面D，但有時都幾灰

一段關係要雙方經營 得你想維繫就一定辛苦 最好當然係對方都sense到問題會願意為你改 比多d安全感你 但你都講左佢係工作行先 你都要預左你唔會係佢top priority 我之前都有ff過會有一日變好 但等極都等唔到 佢唔會突然變得有好多時間好得閒 你都唔會變得好獨立好唔痴身...

加油啦 希望佢係值得你為佢改

咁仲唔快啲開始努力追 ？

你呢一刻係會好唔開心 唔想聽任何人講
唔信任何人 唔想信愛情 唔敢去愛

不過你會有一日跨過呢一個階段
依加講你可能會唔信

由得自己唔開心 唔好強忍 傻女

請問樓主如何重拾對生命的熱誠?

絲打只係未搵到岩嘅人
我心理上比個擁抱你 支持你
好快會有對的人出現 加油企起身啊

我驚講完幾大會比巴絲屌我

我開呢個po係因為一直都對人地嘅故事有興趣 想知多啲其他人
另外認為個個都自私咁諗自己 無乜人會認真了解人
就算有 都怕現實關係會影響生活
所以我想無私地成為大家陌生而又關心大家嘅傾訴者

佢肯聽嘅話
絕對應該！

兩年感情唔長唔短，但一句話冇左感覺就完左。

輸左波啊屌

轉左新工作環境返左兩日已經好大壓力
一黎新同事差唔多全部係女
當成班女圍埋一齊就係講是非，邊個唔係到就講邊個
覺得好煩，剩係係側邊聽陪笑，唔想講埋一份
二黎好多野要記，明明好簡單既工作都要搞到好複雜，懶係有程序咁，好憎咁樣
依家返工前成日肚痛
開心既時間就得返收左工返屋企同班舊同事打機吹水，但一到收機諗起聽日要返工又好頹
好想裸辭但又驚搵唔到工，搵工方向又冇，救命呀

我老公個女同事日日夜夜都whatsapp佢，我出聲又變左我阻佢識朋友

我都明
抽身唔到 好多人都經歷過
明知對自己最好係放棄
但又停唔到鍾意 唉

我自己都有打波
雖然無打球隊 但都想啲隊友打波有啲火

你知唔知點解佢地無火？對球隊無信心 定係對打波無興趣

唔知衰咩好大獲架喎⋯⋯

重拾啊
我又唔會咁講
有熱誠嘅人好難會熄 熄咗嘅人好難重燃
但從來無熱誠嘅人 仲好大可能去尋找生活嘅熱誠
首先要搵到目標先

就係冇目標 我應該算係一早已經熄咗
多謝你嘅解答

都知自己唔主動 已知
應該唔只

不如試下各種新嘅範疇？接觸多啲可能會搵到呢 睇你肯唔肯試架咋

好想死，唔知生存有咩意義，每日只係等死咁樣

我已經決斷唔見佢 但係都係諗住

點先可以放底，釋懷
我喊到嘔，全身發抖，頭痛欲裂
好似要痴線，好似身體唔係自己咁
連行路都冇力

咁可以點樣暗示係鐘意佢 而唔係佢個fd? 用手信做開頭?

喊都喊唔出 如果佢係鐘意我 我覆完嗯佢都會輓回 會唔捨得 我知要逼自己信佢係player 同自己講一切都係虛情假意 但好無奈 大家都係人 點解可以咁忍心玩人感情而自己又唔投入感情架咩 點做到咁無感情。。。

其實係女友無野搵野黎嘈
想同佢講道理又講唔通
扮死狗認錯又唔原諒
好累...

好辛苦好痛啊屌

儘早搵一份新工比自己啦
工作環境唔好做嘢都唔開心

好撚乞人憎喎呢啲女人
明知你老公有老婆都咁做

會好好的 相信我

唔主動都未至於咁快比人炒

你叻過好多人啦至少知生存無意義
好多人活得無意義但係唔醒覺
你既然發現咗 不如試下去搵自己生存嘅意義？
有無啲咩想做啊？

真的

喊完痛完痛哂先會釋懷 唔好忍 用最短時間喊哂佢

好開心大家肯同我講 無諗過有20頁
希望我幫到大家
好怕我會睇留咗 有嘅話tg搵我傾計啦

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

返工好攰
覺得圈子好細
人生好苦悶
好大壓力

巴打有無時間去搵吓樂趣啊？
壓力大好辛苦 無地方抒發仲辛苦架
有時間搵啲方法去開心下啦
有無啲咩興趣咁啊

你有咩興趣?

打波打機睇小說踩板跑步行路食嘢打飛機

其實只要搵到樂趣 咩都可以係興趣架

試下去貓狗cafe 睇下對寵物有無興趣
養隻寵物抒壓好好架

好唔開心 自己好信屋企人好坦誠 但係屋企人好心計 點解唔可以打開個心講 我返工social已經好攰 我唔想放工都要咁 教我可以點 真係唔開心到訓教息曬燈自己喊

屋企嘢好複雜架喎...
介唔介意講多少少啊巴打

講左自己同女朋友嘅計劃 類似搬出去 佢地口講好好仲好似好開心有曬計劃 到我真係開始落手搞嘅時候 就屌尻我冇事先商量係咪唔洗理屋企個類 個人覺得好灰 一邊同老母炒 一邊又要哄女朋友冇事 扮得好辛苦 其實真係好攰 返到屋企就想收埋自己 係到諗係咪其實只係想我養佢地 佢地又有冇關心過我。。。。

夾係中間好辛苦
但真係無解決方法...
巴打你咁攰仲要一個人受
只可以靠你一個人堅強咁頂住
我聽你訴苦聽你喊啊

愛得好深啦一定

有時候好掛住中學生活，好簡單，好舒服。
一路聽電台一路坐巴士翻屋企。
讀大學好攰啊，我想開心D啊。

中學係最開心嘅時間
巴打頂住啊 得閒搵fd 出嚟吹下水

成日返夜晚 冇咩自己生活 有時間都只係訓覺休息
咁努力搵錢 都未買到樓

係 但佢好絕情

心很累

生無可戀 人生無樂趣
屋企人唔生性 自己好似都係一事無成
好孤獨
點算
利申 唔係想自殺

最近有好多好唔開心既事
冇乜朋友亦都唔想佢地擔心 所以冇同任何一個人講
驚自己放負會影響到佢地 都唔想係人地面前哭哭啼啼
所以我係咁同自己講 我好開心
但今朝一起身就狂喊 無辦法停止咁喊
乜都唔想做 門口都唔出
其實 我已經冇出門一星期

我好廢 好垃圾 好想自殺 咩都唔洗再諗 但又細膽 又驚屋企人唔開心

我上年既新年願望係希望身邊既朋友 屋企人 所有人都開開心心
但我自己發生咩事 點解咁唔開心

人大咗就一定要面對現實
你都知無可能番番去之前中學咁
所以你應該要學習係依加嘅生活裡面搵到屬於自己嘅快樂

其實係...
放完工食完嘢沖完涼
得番一兩個鐘
放假又想係屋企抖
巴打加油啊
唔開心講哂出嚟啦

擁抱你

停下來休息一下？

睇你肯唔肯努力走出呢一個階段
唔肯嘅只好接受
肯嘅 就要加多幾倍努力同辛苦
跨過去 再接受等緊你嘅快樂

唔開心可以講架喎

唔開心嘅嘢可以同我講架
唔怕放負影響我架
我好鍾意同人傾計
我好自私嘻嘻 不過咁岩可以聽埋你訴苦
試下同我講？唔想比人知可以TG搵我

係...我明 仲要知道等緊嘅未必有用

分左手三個月 我被分手 分左手後佢未夠三個禮拜就公開同返佢ex一齊 雖然分左手之後我都預左佢地兩個係會係返埋一齊 但個陣真係好撚hurt
分手個陣挽留過 唔得 之後見到佢地一齊返 我地兩個就斷左聯絡一個月
然後因爲一啲事傾返計 咁一路都好地地 直到佢同我講埋啲佢身為人地男朋友而路應該講既說話 去到呢一刻 我真係忍唔住 我鬧佢可唔可以唔好再咁自私 之後佢都好明確表明左三次話佢好想同我做返朋友 又話佢真係好care我 但叫我唔好誤會 第一次我想佢開心 所以我為左佢 迫我自己當佢係普通朋友 但每次聽到佢同佢依加條女發生左既事 我一路聽 我個心一路痛 我真係好唔開心 我覺得係時候要放手 唔想分左手都仲要虐待自己 所以之後都拒絕左
最近返左香港 佢又搵返我 話真係好想做返朋友 又話好對唔住我 因為講左啲野令我唔開心 我同佢講 當初分手個陣我有求過 你唔領情 然後就話佢意思唔係指做返情侶 話我地試過 唔夾 但之後又話好掛住我

其實我都好掛住佢好想見佢 但無奈我真係當唔到佢係我普通朋友
其實我做得岩唔岩

就黎壓力爆煲 好辛苦呀

佢拍拖分手再拍拖
我都仲未放得低
一靜落嚟啲眼淚就自己滴落嚟
我可以點到底
好空虛
根本上我已經諗唔起同佢嘅仼何野
但個心同啲淚線好似不受控制
有無忘情水

同男朋友好攰

好想做廢青 休息下

發現自己係大多嘅人際關係入面 都係不平等

係屋企 我由細到大都乖 努力讀書
相反阿哥就曳 好多野都唔識/懶得做 成日鬧老母
但反而係咁 父母會對阿哥好d 幫到嘅都盡量幫
而我只可以自己搞掂 所有野都靠自己
我預視到父母老咗 都係我養 阿哥唔會幫手
但而家所有野 都畀哂阿哥

拍拖兩次都係我愛對方 但原來最後發現對方唔愛我
我不斷付出 對方連少少effort都唔想畀
話愛我全部都係呃我

越黎越覺得做好人 只會冇人care
所有人都take it for granted
做仆街反而最後開開心心

每次到最後 都冇人揀自己
真係好難過好難過好難過

巴打打算點啊依加

絲打你覺得男朋友係唔係唔愛你
其實愛嘅點都會擠到時間搵你
我兩次trip中間得十個鐘係香港都唔瞓去搵女朋友

屌你老母醒下啦絲打
真係忍唔住屌醒你
你自己其實知自己做嘅嘢錯
但係唔肯醒
唔好再虐待自己啦

抒壓啦 有無時間

最佳忘情水莫過於陶醉於更濃的酒
抬起頭搵一個更愛自己嘅人 或者沈浸係下一個目標當中

兩個人之間嘅關係？

想見 點都有辦法見

有能力做廢青就唔洗捱

就係因為你好 父母先唔擔心你
拍拖都係 無人係100分
100分嘅情侶係由兩個人加埋
99分嘅你
接唔接受到1分嘅另一半
接受唔到就唔好對人太好
降低自己去接受50分嘅人 自己會選擇多啲 又開心啲

放低要好耐 無得逃避
做定心理準備啦
加油啊

未遇到啫絲打
要對愛有信心
利申 冇

巴打
可唔可以教我好似佢咁 話散就散 一啲留戀都冇
點解我仲未放得低
我好垃圾

得啊無愛過佢咪得
傻啦你愈諗就愈掛
同每個人我都係咁講
搵啲嘢做減少自己諗起佢嘅時間

舒唔到呀
錢銀問題呀呀呀！！！
屌 好撚痛苦

呢個真係幫唔到你

每次有新對象都會諗起被放棄嘅感覺
唔敢付出又同時好在乎 好想攞好多存在感
搞到自己好辛苦
放鬆唔到 搞到啲節奏好奇怪
佢就係到風流快活

唔可以咁架喎你

而家好唔開心 突然見到呢個post 好感動

我知 我係垃圾
多謝你聽我訴苦

巴打做咩啊

你唔係垃圾啊 你只係蠢 蠢在仲放唔低

same here

所以我先開呢個po

屋企人走左一段時間
岩岩搞掂晒所有後事
費事家人見到我喊
所以都係大家訓晒先自己一個喊
又費事麻煩到朋友
希望係度講出黎令我舒服啲

點先放得低
啱啱係到諗 我好似從來無放低過

我同你一樣 最大的優點係好會忍同好堅持 最大的缺點係唔識放棄

依家因為佢開始又失眠了
[member ] 有時候情願自己係player 拎得起放得低起碼無咁辛苦 但完全做唔到呀 [/member]

共勉之 我地一齊加油
Btw 我又係成日失眠

巴打加油頂住
係到講出嚟會好啲架
實好苦好傷心 仲要扮堅強

放唔低都唔可以停低 揹起佢 帶住佢走 係重架啦但唔可以停低

多謝小天使嘅你唔做player
你呢啲先係真正愛人 好人
唔好逃避

一齊失眠啦 我係日本都因為情事失眠

好空虛 訓唔著

Long D三年。今日一件小事就導致分手了
所有聯絡方法都block曬。完全冇方法搵到佢。又飛唔到過去

我覺得好似冇咗以前種熱戀期感覺 唔愛我又唔係嘅 可能係以前對我太好 而家有種對比係到
做樓主女朋友真係好 希望你地一直好好繼續落去

未來男朋友要去台灣讀書
未一齊已經要分開
出街要控制住大家既感情
最後玩絕情互刪

唔小心係鍾意嘅人面前瀨屎呢

依家胃口都無埋

見到EX喺IG PO同男仔既合照
問完其他人發現原來係佢追人但失敗左
散左只係一個月
當初仲要話對我仲有感情，短時間唔想拍拖
仆你個街

我六點醒咗訓唔返 你咩事失眠呀？

我地真係同病相憐
我都無胃口咗兩個月 又訓唔到
好行屍走肉feel
但食唔到都要逼自己食
個腦已經唔係好識轉
再病埋生活就會停哂 會仲辛苦

成個腦不斷充斥住佢鍾意的野 我想繼續做gym起碼份人無咁頹 但又擺脫唔到為佢而頹

點解係會諗佢中意嘅野？

你有keep住做gym都好
我想跑步但訓唔到無乜體力 驚暈
做運動真係唔錯
身型好啲之外 起碼個個鐘可以咩都唔諗

我嚟填滿你心靈

為自己嘅愛

堅持到3年因咩散

可惜女朋友下年就要去澳洲讀書...

我遲啲都要LongD...

癲 呢個我忍唔住笑咗

好憎呢啲仆街
唔好掛住佢
繼續憎佢
心諗住屌佢老母

因為女朋友唔開心自己唔係香港陪唔到佢 好自責好痛苦好心痛好內疚好抑鬱好難抖氣好想陪住佢好想攬實佢好想幫到佢

因為忍唔住 你鍾意一個人會想嘗試融入佢生活 有更多共同話題 所以我會聽佢鍾意聽的 睇佢鍾意睇的 食佢鍾意食的 然後就回憶。。。
因為以前校隊 所以一直有keep住運動 做開唔做會好辛苦 之前做gym可以令我維持正常的生活 依家連做的動力都無咗
但如果你真係想運動一定要試 一開始跑慢啲 跑半個鐘 慢慢就無野

第一個ex都係 佢同我講話佢唔適合拍拖分左手之後應該會有一段時間唔會拍 結果佢一個月都無就有新仔
而一段時間無拍拖的係我 因為我真係好難鍾意一個人

做你女朋友真幸福
快啲返嚟就可以陪住佢啦

巴打
要搵返自己喇唔好虐待自己

想順便減肥
但聽講跑步會愈跑愈肥 係咪真架

去啦做個了斷

係啊只要一見到同佢有關嘅就會諗起佢
一安靜就諗起佢

但一愛就不能自拔

因為咩

13號先番...中間8號會係香港 會搵佢

Tg左成年 出左幾次街 唔想做兵呀屌 表白衰左 知到佢唔會中意我 一刀切左block 晒佢所有野

成日諗起佢 但係又唔可以揾佢... 好想好想揾佢... 好掛住佢...

無人知未來會點
至少你起步早過佢地

做得好啊屌 叻仔

幾享受為佢而頹
因為同佢分開唔係佢想佢都係被迫
只不過想如果佢有機會聯絡返我 就算係做朋友都好想好想 依家每一個訊息都好想係佢揾返我 見到其他人的訊息會好失落 完全唔想覆人了
跑步唔會愈跑愈肥 只不過係飲食習慣啫 有人一跑完就即刻狂飲狂食 咁梗係更肥啦 因為跑完會更易吸收 所以應該跑完半個至一個鐘內唔食野 可以飲少量(適量的水)戒飲其他有味嘅嘢 同埋唔好食得咁重口味

去到個個又靚又多朋友又多禮物，得我一個毒撚

唔準再諗 搵嘢塞住自己個腦 順便增值自己

做唔到亦都唔想咁做 諗佢係必然 但同樣都會繼續生活 始終係男人 責任比女人多好多 無辦法一頹就乜都唔做
我會等佢係揾返我 即使係朋友都好 因為同唔到佢一齊唔係唔鍾意對方

招募下先 有冇90後絲打可以領養我

巴打受唔受

唔要

努力識個女朋友啦

上年9月尾嗰陣同個女仔曖昧，跟住個女仔覺得大家唔夾拒絕我。我諗住自己放低咗，但依排唔知做咩係咁自虐諗起嗰陣自己做得唔好嘅地方，成日諗如果當初唔咁做唔咁講個結果會唔會唔同

好自卑又好內向

你唔係仲鍾意佢
你只係後悔因爲自己搞到無拖拍

努力改善下？

分左手兩個月
放不低....
晚晚流住眼淚訓

絲打講得都有道理，可能依排完晒啲興趣班有啲空虛，或者我份工真係太得閑到我亂諗野
返唔到轉頭嗰種感覺真係好難受，仲要唔多唔少衰自己

問你一個問題
你覺得應唔應該要放低？

所以唔應該諗
既然唔愛 依加都唔會挽回
之前唔做 亦無得番去之前

理性上應該
感性上唔想放

現實上係應該放...必需放

結左婚有小朋友
老婆好好
但係感情變晒做責任
好辛苦 好渾渾噩噩
番工仲開心過係屋企
我唔知點解釋 好難受 無力感好強
結左婚有小朋友已經無辦法番轉頭
就算有我都做唔出
宜家呢種感覺好差好差
我唔知捱到幾耐

男朋友放唔低個ex

對同校嘅男仔有好感，想問佢拎contact但完全唔知點開口
利申 0交流

都係想關心下佢。。。一時傾得好開心一時就hea覆

到底咩狗屎垃圾叫愛惜自己

無事夏迎春，有事鐘無豔 一有嘢煩先搵我傾 冇嘢煩就揾另一個 前牌仲同我講已經有target但未知會否一齊

嘗試過 但扮social真係好辛苦 感覺唔係做緊自己

真咩

我放棄咗嚕

佢都講明只想做朋友
我幾時先清醒丫

結婚唔係一個人嘅事
而嚟到今日
亦無方法可以逃避
作為男人 一係揹住忍受
一係早啲同老婆傾 搵婚姻方面嘅專家溝通

你唔好就哂佢啦絲打
間中要同佢講下自己點諗架嘛
傻

但係佢點解要同你一齊

接近咗佢先啦搵方法

唔好踩得太深住 睇定啲先
唔好投放太多關心
一嚟嚇親佢
二嚟傷害自己

愛惜自己係一定要嘅

對唔住頭先唔得閒
唔開心就唔開心啦我陪你

別傻了別再當士兵

咁你唔需要去迎合人地
享受自己一個
呢個社會係無正確嘅生存方式
只要搵到屬於自己舒服嘅就足夠
你唔係內向自卑 只係因為自己孤獨同其他人唔同 你想去接近佢地

真架 我好努力咁陪各位
只要你地真心真意同我傾 我就會陪住你地

係未習慣 慢慢嚟唔好急

放棄先有力再拎起

無人嗌得醒扮瞓嘅人
你想醒嘅
就自然會醒

唔好再沉醉係希望 好嗎

絲打應該估到咩事 唔洗我講

依家連上連登講都唔夠膽
之前失戀開咗個 post
點知俾 ex 發現咗 叫我唔好再講
因為佢嘅朋友會睇到⋯⋯⋯

我連發洩嘅地方都冇

tg find me @fuckmylifegotohell

絲？

分手後一段時間發現 自己一直都放唔低呢個人 每個同佢去過既地方都有佢既影子係到放唔低 好痛苦好想去挽回 好想令自己失憶 覺得自己就快有情緒病

帽事嘅

需要時間放低佢

對 我會由自己諗起佢，因為我知嘛係一種屠慣

習慣

鍾意左個男仔
但佢應該唔鍾意我
但我每次決心唔再搵佢 同佢領wts
咁佢就嚟搵我

個決心一下就漰盤

分左手兩個幾月，仲係好掛住佢，但對方好似已經習慣左無我既生活。好想搵返佢，但分手個陣鬧得好難睇

我都係

唔該巴打

請教一下，一般家用可以量到小數後7個位嘅儀器要幾錢？邊道買到？

極度絕望 出左成績要defer 我完全冇哂動力 好想死

加油撐住 唔開心係一時 你依加可能唔岩聽 但相信未來會好好的

呢段時間應該好好地諗下雙方相處嘅時候會有嘅問題
努力咁搵方法解決
搵到大家相處嘅平衡點

我陪住你

叫佢坦白解釋下
都有可能佢係真係需要私隱

我明白個一種感覺
努力好耐但係一瞬間心軟崩潰

唔好再繼續咁啦

掛住佢 定掛住有人錫你嘅感覺

一齊努力 慢慢嚟

用心計

DSE只係人生多重挑戰嘅第一步
只係一個開始
後面陸陸續續嘅挑戰等緊你
呢個其實贏輸無乜所謂 好鬼細架咋屌

放低佢啦

其實我依家由得自己諗起佢，但諗起佢我又冇咩感覺
因為我知我只係習慣咗，時間會沖走佢

唉 好掛住佢 好想搵佢！不過我知道要忍住 忍住忍住 唔想俾佢覺得我chur緊佢 ！一直都搵緊方法去相處 耐何大家都聚小離多😌😌😌😌

一係驚喜 一係

唉屌
影都無

打電話呢？

打了幾百次了
"call not answered"
仲要推哂屋企人朋友
唯有係屋企打住機等

平時關係如何？

咁巴打唯有等下
不過記得發脾氣

唔係發脾氣 係好認真叫佢咪再咁

成日都咁同自己講要發佢脾氣
不過每次一見到佢就會傻笑嘻嘻死狗咁
咩火都無哂

有啲嘢 要狠心啲

俾朋友不讀不回，成兩個星期，後尾問佢呢排幾時得閒食個飯，結果佢話呢排狀態唔好，遲d先 但係其實一早講聲呢排無心情有幾難？點解要不讀不回我，但係又有出ig post同like其他人fb post
對上一個話題係未完就已讀不回，根住就不讀不回。咁算點？
利申：我係女，朋友係男

對你冇性趣

做個普通朋友姐……
之前唔係咁

你想做普通朋友 佢唔想呢

上一段感情好失敗...去到最尾要被分手都算啦
但係分手分得好醜陋，被最信任嘅(前)女友同best friend帽
成件事夾住好多大話，又係咁妖魔化我
仲要佢地曖昧個陣，個friend係照同我出街，照有咩嘢就搵我幫手，好嘔心

一方面叫我move on，另一方面就係我前女友明前屈我做我
咁好啦，我咪move on囉，試下同其他人拍拖囉，點知竟然比佢地話比雷劈

我真係冇晒信心，中間遇到好多發展得幾好嘅都唔敢再進一步

去到而家，終於肯試下拍拖，但係我無辦法可以以前咁100%信任晒現任
有時覺得對方只係想拍散拖，只係未搵到個好鍾意先同我一齊

係咁架咩！！！
本身真係好地地，有一排同佢一星期見一次，明明大家都勁忙都會見
試過好多次一日內連續chat三個鐘，我唔食飯佢唔訓覺都要chat
佢開心/我傷心，我地都會第一時間搵對方……但係，佢成日都會同我講：你唔好難過啦，你仲有我呢個朋友
講左好幾次，所以我一直都認為佢當我係普通朋友。

你已經鐘意咗人 而佢唔鐘意你

我本身有另一個放唔低嘅人……
點解我咁失敗

散咗幾耐？
唔好搵水泡

多謝你 明你講咩 我都有同自己講性格冇分啱定錯 但越大越發現呢個社會唔鍾意內向嘅人 所以呢兩年好憎自己 好羨慕啲隨時都R到嘢講好social嘅人

我想個胸可以大d

豐胸

唔知仲信唔信任響tinder識嘅女仔好

話說同佢識左三個月 我地一直都曖昧緊 但佢因為五,六月去左成個月旅行 所以到宜家未出黎見過面 但近日蘋果報導左單倫敦金騙案我就開始質疑佢

其實同佢岩岩識嘅頭兩個星期
我地有傾過炒股投資 但傾傾下佢就話有個親戚做倫敦金買賣 撈得唔錯 仲上過去見佢親戚 不過我只係開左户口 儲左少少錢 佢知我仲讀緊大學 又知我無乜錢 斷估佢唔會找我黎呃掛

好驚下個上蘋果動會唔會係我 不過我真係好鐘意佢
響隔離post問過次 但好想聽意見

掛住佢，掛住佢同我一齊既每一分每一秒

做左啲好後悔嘅野

佢對你無興趣
佢搵到另一樣有興趣既人/事

佢話有新既先可以忘記舊果個

無人理

sor巴打尋日唔得閒 依加點啊你

搵相處方法最簡單係拒絕變接受 接受變享受
真係愛佢就試下迎合佢 不過一開始會好攰好難好辛苦

朋友姐 唔好理佢囉大把朋友啦 無謂咁上心啊

你呢一刻需要係拾回對愛情既信任啊

愈睇愈覺得絲打你係鐘意左佢 而唔係普通朋友

其實唔係社會唔鍾意內向既人
而係內向既人唔鍾意社會 先至會願意做一個內向既人
你都唔係憎自己 只係憎社會
如果你本身鍾意SOCIAL 就唔會內向啦 傻

胸細先好 着衫又好睇 想扮大又可以墊大
大波行路又攰又比變態佬望又撐到件衫好核突

你知唔知佢做咩職業先?如果唔係倫敦金/金融 個d 其實都可以去試下

送比你啊

你覺得仲有無復合既機會啊絲打

每一個人人生中都充斥住各式各樣既後悔
不同的是你是否願意帶住後悔向前走
或是被後悔拖着後腳不肯前進

唔係啊對唔住 尋日唔得閒mon po 出咗去

我要E

痴線咁大做咩

咁更加要放棄啦

似真係當你朋友

佢無做野 本身有錢女黎

減唔到肥
做極運動都係肥

咁都唔怕佢呃你啦
不過每一段愛情都係 唔可以儘信
要盡信就唔可以後悔
諗清楚先信佢
睇定啲先

唔好單方面戀佢啦 好辛苦架咁
利申 之前做咗人地兵6 7年 佢知我鐘意佢 但係溝過我身邊朋友好多次 仲幫佢拍拖陪佢失戀
身為過來人 勸你放手

唉 好孤單好寂寞
身邊真係無朋友

減肥唔係做運動 最快嘅減肥方法係唔開心 認真
同埋控制食量重要啲 我之前用兩三個月減十幾公斤
個陣日日都係食烚菜烚蛋烚雞胸 少飯 無油無糖
剩係飲水同茶 唔飲任何甜嘢 真心好快見效

係啊 我嘅回報次次都係佢失戀個陣可以攬下佢

有我
其實可以試下接受孤獨

啱啱fg返緊第一份工
比個上司捉到我做錯野 雖然唔係d咩大錯

我鍾意既人避開我

我好珍視既朋友對我好冷淡
我地既關係唔知幾時變到好陌生咁

後來？後來放低咗囉
學識咗要對自己好 寧願搵一個愛自己嘅人 多謝依加女朋友
同埋我太熟識佢 發現自己對佢一早無哂愛

有錯好正常啫一開始番工 唔緊要 努力學習進步

鍾意嘅人因為咩避開你 可以同我講架喎

朋友方面都可以講多少少架

所以我對佢都有極大保留 我啲fd都話唔好顛根本就係地盤佬2.0 可能旁觀者清啦
試問邊度有咁著數有不勞而獲嘅事

只有我一個覺得呢段情唔係假 好後悔自己唔理性

好想可以同一個自己鍾意既人簡簡單單過一世 點解都咁難呀

巴打嚟

唔緊要啦慢慢睇清楚先

有同感真係好難

其實我都唔係太清楚點解一個對我咁冷淡 一個好似想避開我咁...我都唔知我做錯左邊一步 不過黎緊大家會見面 我試下盡力修補下關係 得唔得就交比個天決定 如果唔得就無謂再chur 情感係雙向野黎 就算有幾上心 另一邊都係無動於衷 咁都係徒勞無功...

工作個到其實d野我都上手 又唔係唔熟 自己都up得出要做d咩野同點樣做 今日只係衰大意 聽日做個時我會check到清清楚楚先交比上面

因為覺得無將來 岩岩同男朋友分手

樓主男定女？

你清楚明白自己方向同要做咩就夠哂架啦 加油

但係對佢仲有無愛先

男

同ex散左之後兩年無拍拖 直到係澳洲識左佢
我地好夾一齊好開心所以就開始左
佢因為前一段感情long d 帶左帽 所以佢覺得long d 無可能 希望我留係澳洲同佢一齊
其實我想返香港發展
不過慢慢覺得兩個人之間好多問題
就似我宜家無左份工 財政有困難 我同佢講 不過佢仲同我計食飯要AA 之類 完全無睇到我好大壓力
我每次唔開心同佢講 佢都係已讀我
好多朋友都話無謂哂時間
佢根本唔重視我 只係同我玩玩下無諗將來
我好想搵理由繼續但係唔想再呃自己
所以最後我覺得就算愛都無用

嗯...不過都已經分咗手啦
唔開心一排就無事
反正係你自己決定 點都會留戀架啦一開始
慢慢開始繼續走落去啦

原諒佢 憎自己
原諒佢原本係一個咁既人
憎自己蠢咗去信佢

再轉化做力量同提醒自己

我d fds成日話佢對我既好都係好表面
例如車出車入
純粹因爲我係佢女朋友 所以佢要對我好
並唔係因為愛我先對我好
如果係因為愛 唔會知我有困難都唔幫

好想轉工 或者辭職休息下
而家唔轉 一年後都想走

但一講到轉工就同屋企人嘈
成日講到一做份工 就要成世都做落去
原本至少做半年，之後就話一年，就快到一年，就話要做2年。

身不由己

自己拍拖先感受到架嘛屌 你最清楚

好人首先要對自己好
保護好自己
再幫其他人
對自己都唔好
點說服人地

份工做得唔開心好難維持落去
你辛苦咗咁耐都要搵方法休息下
真係無哂方法唔番？

工作同感情雙重打擊

巴打講出嚟會舒服啲架
只要你願意講 我願意聽

鍾意人嘅感覺好辛苦

有就唔洗咁啦 挽回過都無用

工作個部分我有信心可以做好佢既始終都唔係d咩野難事

雖然情感方面我都叫做有方向 但我始終都係人一個 冇可能咁理性 我好驚成件事既發展係偏向唔好個邊 一諗起以前好多野傾 好溫馨既日子 成班傾到唔瞓教 再諗到會失去曬呢份友誼真係好心up...好可惜...成日都諗緊點解會變成咁...係我一手做成定係純粹大家開始厭倦左大家...如果真係後者咁只可以怪點解人可以咁無情 如果係前面我只係想佢地比個機會我去改善呢段我咁珍視既關係

sor，太長氣 但可以講我心入面想講個d野會舒服d

咁你自己都知無可能啦
試下比啲心機忘記佢

從來唔怕你長氣 只怕你唔肯講比我聽
人唔需要成日保持理性
只要搵到方向 向住佢走就得
你既工作係處理路途中間啲問題

咩事啊你

好想搵個沙灘大叫一次全世界都聽到既屌你老母

我想快樂……好想好想

點解做凡人咁煩

我會嘗試下 多謝你

唔好屌我老母得唔得
好大壓力？

可以的 巴打怎麼了
不快樂嗎

煩係凡人嘅責任
接受自己係平凡人就會接受到煩

加油啊

係男朋友身邊好冇安全感

有時起身或者臨訓
意識到自己仲係度就會忍唔住喊
我希望自己有得對自己生命做選擇
無奈有太多情感上既包袱
做唔出令身邊人傷心

fg就黎要返工，未返已經好大壓力，又冇傾訴對象

世界是大人遊戲那幼稚預言誰緊記

係度講啦

本身都係易緊張嘅人，返工嗰到出名chur，所有野又從頭學，好驚自己應付唔到

邊到可以搵到快樂

盡力 諗下方法點改善啲工序 化繁為簡

3大u grad 嚟嚟去去都得13 14k offer
覺得自己好冇用 讀咁多書都被比下去
同時覺得好多嘢都好無力
工作 愛情 全部都唔係自己控制到嘅事
人生冇希望

成日覺得男朋友其實唔係好愛我 可能係自己諗多

點解佢比唔到安全感你啊

你對其他人真係好好
辛苦了
你要加油努力活下去 揮去個種感覺

小女孩墊高雙腳看見充滿小丑面具的虛幻旋轉木馬
無奈自己手中握着的小熊已漸變成面具

我同屋企人個關係都好奇怪
同你一樣想對佢地好
亦明白佢地想要個乖仔
無奈我同佢地中間經歷咗太多嘢導致番唔到去

我開始接受呢一種關係
慢慢係當中搵一個大家都舒服嘅相處方式

傻仔你未試點知應付唔到
係應付唔到嘅都無得迫
應付得嚟更加唔洗怕

你驚只會影響自己情緒同表現
知嗎

從自己身上發掘
一直都有
只係你一時嘅不安遮蓋咗
試下拎起啲悲傷
望下裡面 其實好多嘢都可以令你快樂

你並唔係無用
你只係成長咗
發現到呢個社會嘅真面目
其實一直都係咁
只係社會蒙蔽咗個事實

雖然呢句會唔岩聽

其實個個都係咁 只係差在接受與否

吹啦吹啦陪你吹

介唔介意講多少少點解？

其實只要唔執著
就好快發現身邊有其他嘢係吸引你而自己一直無睇到
跟住去追尋個一樣嘢
就會沈迷於其中而無法自拔

陪緊女

傾住電話覆你

宜家佢覺得我唔信任佢 成晚都嬲左我 我都即刻講對不起 佢就話我自私 無響佢角度諗 但乜我咁諗佢無錯咩 我都係保護自己愛自己姐 但我真係好想挽回 我仲好鐘意佢架

但當男方不信任女方 其實女方會點諗？

女朋友話冷靜吓 想唔見幾日
又失眠了

巴打 同我一樣 好突然 我完全好迷茫

Sorly ar巴打 冇追post😌

但係連我自己都覺得係
佢見到我d msgs 係可以半日唔覆我

壓力應該唔算大
但自己逼得自己太緊
有時覺得自己應該放低對自己既期望
鳩遊遊一日就算

我地直頭係唔講野
只係大時大節成家一齊食飯
但平時各自修行

因為佢好似淨係對同自己有關嘅事先關心 同佢傾有關自己嘅嘢個陣就置若罔聞 其實係咪人之常情黎？

早晨,我今日想講一件事，我以前同女朋友一齊哥陣試過同另外一個女仔成日講野，但係我搵親哥個女仔講野都係啲唔敢同女朋友講既野,例如我會唔中意女朋友同其他男仔玩傾計之類.但係我因爲第一次拍拖,我係屬於內向既男仔。所以唔敢同女朋友講，我就同第二個好熟既女仔講我因爲女朋友做左啲咩好介意.但係唔敢同佢講,之後好熟既女仔成日都會氹我安慰我去同佢，但時間耐左我好依賴哥位女仔。有次比女朋友發現我同佢之間既關係分左手。之後我追番後來就冇再同哥位女性聯絡。女朋友對我都冇哂安全感

但係現在又有一位女同學,佢係屬於男仔性格會一齊打機,
但係我覺得佢好麻煩，係因為如果同佢講野突然間話訓教，佢就會發脾氣點點點,番學既時候就會比面色我睇、但係我唔想係學校同一班，會有啲咩不和既野。所以會同佢講野氹下佢。

但係前幾日女朋友黎我屋企，發現左我同佢講野既對話
女朋友話我都唔知係咪派左帽比佢，晚晚都有傾計。
但其實只係哥晚咁啱有講過野，女朋友就同我講分手話上次已經冇安全感，今次又黎多次。對我0安全感
但係我對哥位女性係冇feel，同埋我都唔會主動搵佢
過多一個月半我就要去台灣讀書。
我應該做啲咩先可以令到女朋友對我有信任

推一推 dse嘅大家

巴打 睇黎我好大機會過唔到probation
個個都離我而去 返工又做唔好
點解我做人做到咁失敗